【警世】民間記招可以搞，但係要有技巧

首先多謝巴絲打努力！作為老鬼一名，只希望留低少少原則性建議。

一，提防騎劫

前因唔再討論。閣下認為有左膠陰謀又好，豬隊友又好，其實係冇分別！反正都係同一個後果。而呢個後果有幾毀滅性，以史為鑑，唔使我多講。

所以，出鏡嘅手足要做到四件事：

1, 要完全遮面，包括眼睛。
2, 要承諾不接納任何單獨采訪。
3, 不能透露任何形式嘅身份， 包括網名，account等。
4, 要不時換人。

二，切忌有意或無意地發出「談判」訊號

如能做到第一項，已經消除咗一大半談判嘅可能性，但要做得切底，就要有三項基本認知：

1, 我哋一坐低傾，就係重新賦予政權憲制，法律，及道德上嘅合法性。

2, 未有任何實質戰功之前嘅談判叫「勸降」，唔係「議和」。

3, 其實佢一個記招，然後我哋轉頭又一個記招回應，已經係某程度上嘅對話，請緊記！

歡迎開放討論。

天佑香港！

push

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

推

自推x1

自推x2

一定要包實d 唔想手足比人點相

甚至係俾有心人擺上枱。。。

天佑香港 反官警黑勾結

自推x3

自推x4

自推x5

自推x6

自推x7

自推x8

自推x9

自推x10 完了。

再嚟

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

推呀